{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018977",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 베스트루이스 해밀턴 호텔"
    },
    "text": "2021年7月にオープンした釜山機張ベストルイスハミルトンホテルは公共交通機関の利用が便利で、釜山機張の見どころが体験できるホテルです。 ホテルはすっきりとした外観と清潔で快適な客室で有名で、計39室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ベストルイスハミルトンホテルは機長に2ヶ所ありますが、こちらは搬送に位置する機長店です。 支店の勘違いによる予約の場合、当日キャンセルはできません。 2階には食堂とホールダンパブがあり、様々な食事メニューと飲み物が楽しめます。 駐車場は地下1階と1階の駐車場、そして2階の駐車場で計37台を収容できます。 当ホテルは様々なサービスを提供していますが、IoTモノのインターネットサービスでテレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請などを最先端技術を利用して提供しています。 また、洗濯機や乾燥機を無料でご利用でき、ロビーには最高級コーヒーマシンや最高級アメニティをご提供しております。 宿泊施設に対する訪問者のレビューには、価格対比満足できる清潔な客室と親切なスタッフ、必需品の備え、快適で涼しい寝具などが言及されました。 しかし、客室内にカーペットがあり、敏感な人は注意すべきだという意見もあります。 また、他のレビューではカーペットの状態やAirbnbローションの部材などの不便な点が言及されましたが、周辺環境と位置は満足できたと話しています。 この他にも最新技術を活用した多様なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "計39室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "公共交通機関の利用が便利で、釜山機張の見どころが体験できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "2階には食堂とホールダンパブがあり、様々な食事メニューと飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、地下1階と1階の駐車場、そして2階の駐車場で計37台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような最新技術を利用したサービスを提供していますか？",
            "answer": "IoTモノのインターネットサービスでテレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティ要請などを最先端技術を利用して提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "最高級コーヒーマシンや最高級アメニティが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "周辺環境と位置は満足できると評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "価格対比満足できる清潔な客室と親切なスタッフ、必需品の備え、快適で涼しい寝具などが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "敏感な人にとって注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室内にカーペットがあり、敏感な人は注意すべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 442
    }
}